入過Poly嘅外援真係辛苦啦

非Poly生連續留守咗幾晚嘅外援

你哋要人幫你哋Poly個個諗都無諗就入去，
點知就畀人質疑同畀人閪，
分香港人定分Poly學生重要啲？

仲有班Poly學生去咗邊到，
會唔會誇張到大嗌左有冇Poly學生隔咁耐先有人認？
最熟悉Poly環境就係你哋，
你哋肯出嚟幫手外援唔洗又做多樣嘢。

我哋真心想幫你哋Poly，
聽到Poly有事要人我哋都即刻過嚟，
但係我哋係嚟幫手唔係過嚟畀你哋質疑同屌我哋
你哋知錯仲要能改，
證明返畀班手足知道你哋係有心組織返好，
唔係乜都要外援受住氣幫你哋做曬呀！！

Poly仔證明返畀人睇你哋係做到嘢啦

唔割

[轉守為攻] 將大學要塞化，無限伸展，連結18區開花

畀我休息完我一定會返嚟繼續幫你哋，
但係唔想返去仲見到同呢幾日一樣冇進步過

唔割，但有得揀唔會幫佢地

我知已經好多人屌Poly學生冇人想再幫佢哋，
但係鬼叫我哋大家都係香港人咩。

利申我唔係叫人唔好幫Poly嘅，
我自己都會再返去Poly 係咁

Polyu 班mk
咪撚理佢地
由佢地做土皇帝
利申：舊生 無眼睇班mk

咁你咪當入去唔係幫Poly係為封路塞班港豬

而家我地揸緊對家春袋 keep住揸就得
對家而家吹分化風唔係分化我地 係做個假象等出面以為我地真係分化緊 從而閘斷出面對我地既支援
共勉之 光復香港 時代革命

poly學生睇下，做到既話真係影響好大

［行動］和理非升級解困局

集中精力全面升級科技先有得贏。

製作酒精大砲！我們終於演進至火器時代啦！【胡思亂搞】

PVC複合弓！這下子就算殭屍末日來襲我也不用怕啦！【胡思亂搞】(Feat.末日希望)

自製可以防禦實彈的盾牌？竹子的用途真的超乎想像欸！【胡思亂搞】

係 所以唔幫poly仔咪當去揸紅隧呢條春袋

Poly仔要檢討下啦

poly仔
爭氣 啦

大家都知靠近00後都係溫室兒童
原諒小朋友們好驚校園內所謂「外人」
大家成年人將就一下 心平氣和
唔好咁容易就話放棄poly學生

建議可以25-50人左右bond埋一齊
最好係本身識既 加強信任 同安全感

之後再睇下點樣group與group之間溝通
方便人力及資源分配
大家知大家做緊咩 互相支撐 亦都唔會overload

加強溝通 唔好互相judge
心平氣和 唔好動氣 留返啲力 對抗政權

時機一到唔好死守 就靠大人一齊救學生
BE WATER
加油

係呀 雖然嬲但係唔可以唔救 經驗都係累積返嚟 但係希望佢哋唔好再用呢啲態度對外援

希望佢哋會 唔好再俾人睇死啦 poly人影都冇個..

唔割，唔分化，但希望poly人真係要好好改善自己態度同做法

不完美 可改善

冇錯 唔割係第一
所有唔啱嘅都可以改進
一步一步咁嚟
依家淨係睇Poly仔肯唔肯企返出嚟

一步一步咁嚟啦Poly仔

暴大都係，要改善，唔好割